bob 叔challenge 有冇人比建議

話說小弟呢排比較得閒煮餸
想跟下Bob 叔啲片煮下餸
有冇啲易整少少又好食既建議下
睇下煮唔煮到Bob 叔整出黎既樣哈哈

請出招

奶閪

土耳其薄餅 比想像中易又溝死女

你有BOB叔煮餸既手藝

你有BOB叔煮餸既食譜

你有BOB叔煮餸既食材

你有BOB叔煮餸既工具

但你有無BOB叔咁大個廚房呢?

人生贏家=BOB叔

Ok no problem! I will have a try!

冇😂😂但有咁大既廚房時都要有咁好既手藝先得架嘛

所以世人想自己變BOB 叔,但入到廚房時就變左柒菇碌!

我整過呢個，片入面有講 唔一定要入焗爐，
唔係個個香港人屋企有咁大廚房，但都可以入廚嘅

嗰日買唔到有骨雞上脾，是但用cheap cheap巴西雞扒代替😂

跟佢整過魚香茄子 麻麻地好食

絲打廚房幾大?

39呎，啱啱入去度😂